大家覺得越南人點樣

越南妹

正 屋企人越南人

越南妹又白奶又大

睇網上圖就正

去到果度好多低質女

越南老母

冇乜點..

多數都靚女
但亦都多數貪錢
利申：聽身邊人講

越南妹=人間性器 不過貪錢
越南仔十個有九個都懶撚到仆街

勇武